把九陰真經給我譯出來！

洗咩成日捉郭靖黃蓉，直接揾個天笠翻譯咪得囉
結論：西毒係on9

吐火羅文等於天笠文？

好爸爸

叔叔，我疼！！

佢撚知怪文原文咩

quote錯。